香港人搵錢其實唔多

中位數最勁都係家庭月入搵70000

都係要靠投資

利申：月入55K

連登仔就讀ive fg出來搵50k

生果報個新聞真係離晒地

純講錢沒咩用 講生活質素 工作時數 生活環境

無錢就乜都無

香港好多人收入唔洗交稅
呢個數據有唔少人不納入計算

睇被動收入先最緊要
太古城排咁低 但嗰度啲師拉好多都起碼兩三個單位收租
同樣單靠月入70k 冇可能住得起貝沙灣

巴打做邊行月入55k